而家對家係不停狂拉有殺錯無放過啊！肯還手未？

再咁落去無哂前線點打仗？仲衰過2014年啊。

走可唔可以打完先走？
我知捉伊因好好玩，只不過輸左同死左無分別架啦。

多過1000個啦已經，可唔可以唔好咁金魚記憶？

仲有對家會洗更多橫手打人斬人，可唔可以為左你同你同伴著想 ー 還手，要令對方無能力再傷害其他人。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

柒婆: 計畫通

推啊

要即刻檢討玩法
佢哋而家係冇底線咁樣嚟到拉

咁落去得番機場和你塞

越近美國復會中共港共就越急
美國開會立法之後
睇下D高官點比人清算
睇下仲有無人保警察

乜春都話非法集結 有冇法律撚搞搞

要可以步行撤退 而家黨鐵巴士都唔安全

其實好多日都已經係咁。

我知道我講咩都無用，但如果無人去還手去救人的話 ー 我相信我開唔到咁多個post，仲要俾人當分化撚。

知唔知點解我要不停出post，因為呢個係我僅餘可以為救我果個巴打做既野。

佢地3萬，未計暗共
點打?

睇到堅心痛
仲要可唔可以唔好亂玩雷射筆
其實對家不痛不癢

明明其實我哋可以轉玩法佢在明我哋在暗

agger

唔該果班成日講要咩和平要唔好變成怪獸班人自己去面對下防暴先再講野

其實，狗個邊頂盡3萬隻

我地勇武和理非加埋都唔撚知係佢地幾倍

點解啲狗次次可以幾隻圍我地一個而我地點解唔可以用一樣手法對付佢地？

反正比佢地捉撚到都仆硬街，點解我地唔可以團結啲？

眼見火魔法一個個咁扔，點解唔一次過扔幾個等佢地措手不及？

究竟我地仲要柒到幾時？

接放工